有冇人同我一樣冇諗過毛e會入到

我仲諗住佢又冇大黨support又冇地區樁腳連義工街站都好似唔見，點知都食到好多溫和泛民票，連何啟明有深水埗地區勢力支持都入唔到。
我自己屋企三票都冇投到佢，九西溫和派兩席俾岑子杰同毛e分到係九西初選最大驚喜
多謝毛e

佢有乜可能入唔到

我真係冇諗過民主黨同民協咁廢

毛e同朱應該係少數大部分本土人都唔會反既泛民
兩個都拎好多票
岩曬唔like傳統廢泛民但又未行到本土既人

佢兩個有份幫手令更多人聽到本土聲音

毛ee係我少數會敬重的泛民
真正心底裡不割席

叫人收美國國旗

同連登仔差唔多姐

16年投咗游B，好多謝佢雪中送炭

樓主睇少d連登
Fb先係現實主流
係fb毛ee不嬲好受歡迎
Fb始終有真實性5毛開fake account根本無人理
連登太多假戶同5毛

呢句真

毛姨係九西好受歡迎
係温和泛民入面唔洗講, 佢係泛民發言人
每次記者會都好presentable, 立法會開會又講得
佢又係連登契媽 (連登仔唔好扮失憶 )
係本土黎講, 近期除左叫人收埋美國旗果次柒左, 其他都唔覺佢有大問題
16年已經幫梁游, 係後生一輩眼中算係泛民入面比較順眼既老一輩
我冇諗過佢入唔到就真